[菊花台] 食完麻辣一定肚痛柯辣屎 點解決

又鐘意食辣 但辣得滯既第二日好辛苦

有無人識解決

明知肚柯就唔好食

用我碌9塞住

認真答 要keep住食
俾個胃同肛門適應下
原理同食辣一樣 個口腔適應咗食辣

食完最好飲啲熱茶幫手去油

係定律黎 每次柯個陣都話以後唔食

賭波分散注意力

塞住無所謂啊 但我而家係肚痛wo 解決左先

唔好食

早餐飲完奶茶 都必柯
有咩計

Google 乳糖不耐
盡量唔好空肚飲奶

麥仔既早餐 一食就柯 但係只係一次
麻辣火鍋係keep住

好肚痛啊！！！！！！

日日食就會無事

日日想要食咁辣？我基本上日日都食辣

樓主點知D屎辣架

食辣真係心癮黎

突破華腸

我食左十幾年辣 仲越食越辣
咪一樣次次都肚痛 反而呢家開始唔食會便秘

認真答 辣係一種痛覺

買日式廁板，洗C眼

食完辣肚痛柯屎好撚爽好撚暢快